想搵隻通話收音好ge 掛頸藍芽 handfree

如題，自問唔係木耳，耳筒唔駛好靚，但希望通話收音有一定質素，之前買過運動型 (即係線係頸後，咪同control 係面頰隔離)，講電話對方話只聽到風聲。預算$700 內，謝謝巴絲解答

要留意埋latency

巴打有咩好介紹